姣斯鄧篤係咩意思？

係咪專係形容大陸人架

係outstanding 既粵音
以前啲人英文差
要用中文差不多既音黎讀
話個女人好姣斯鄧篤
其實係指佢啲衣著好搶
俗啲講即係著到成隻雀咁
慢慢約定俗成就變左話啲女人好姣

無睇邊個開post

咪咁少氣啦

我

但係個feel好一乾三濕